★4-10 小心！美國政府今晚隨時「震散」金融市場

港股收市後，今晚外圍的重點不是經濟數據，而是美國政府，他們的行動隨時惹起金融市場大幅波動！

今晚的「大事」分別是社交媒體Facebook創辦人朱克伯格將會出席國會聽證會，就數據外洩作證；美國白宮勢會短期內宣布敘利亞軍事行動，以回應該國使用化學武器發動襲擊，一旦落實，油價必定大幅上落；總統特朗普「通俄門」事件仍在調查當中，隨時再爆出新證據；又或者特朗普再「發神經」，對中國貿易祭出新方案。

故此，今晚金融市場的「震央」是以特朗普為首的美國政府

drop 2000 tmr

又或者特朗普再「發神經」
又或者特朗普再「發神經」
又或者特朗普再「發神經」
又或者特朗普再「發神經」

y u here

今晚或世界末日

今晚老貓或者有得屌游b

放心晒

really?

收市前講丫嘛, 等大把人入牛過夜

老貓又睇跌?

已經連升+不利消息！11/4 跌硬！

冇理由咁樣夾法，都唔跌ma

又是U

G持

最好真係有車震gum震

收左市先講lee D.....

Thx lowmore

習大大都跪左 仲發咩神經

U again